覺唔覺韓國既石鍋飯可以屌打中國既煲仔飯？

石鍋飯有醬一齊撈 一路撈一路有香味滲出
而且配料勁多變 可以用牛肉豬肉雞肉 配合泡菜又得 又可以用海鮮增加鮮味
根本係勁聰明既人先創造到出嚟

反觀煲仔飯 一黎中國嘢已經係劣
咩飯都係用豉油豉油 勁弱智
完全冇用到醬料黎配合食材 味道根本唔入流
然後配料黎黎去去都係臘味 肥膩野 極唔健康

嚟到呢到一定會有人講咩飯焦架喇 但其實石鍋飯一樣做到

總結：韓國既石鍋飯根本全方面屌打左中國既煲仔飯

見到都唔開胃

你呢個又真係唔吸引嘅
但泡菜野真係不了

完全係 嗰兩條菜想點啫
人地石鍋飯會切好比你撈

呢個唔認同

石鍋飯要勁聰明嘅人先發明到
有咩咪直接講囉

嗰兩條菜勁寒酸好似食剩嘅

勁屈

淨係泡菜已經屌打。

韓國料理根本唔係樣樣都差
係連登仔反社會人格
逢係泡菜就屌

剩係色水都贏左啦

Shit?

但韓國嘢好多都差唔多味
都係甜加辣加芝士

絕對係 淨係泡菜呢樣嘢既智慧都有排佢地學

但多數都係少少泡菜，雞湯，湯飯
芝士唔係正餐

年糕都係小食/宵夜嚟

飯焦真係on9先食
以前d人係窮先要r飯焦食
現代人就走舊路學扮窮撚飯焦
好似正常人扮傷殘行路
正1on79

當年食飯焦個班可能而家幾層樓收租
日日食緊龍肉
飯焦撚仲食飯焦食到津津有味
真係食開屎食唔到人飯

食到痴晒牙仲串過香口膠
除左自殘諗唔到其他理由

證明你未食過好食既煲仔飯
泡菜個隻係打開雪櫃將啲現成野放上去就完成

你勁有道理

On9 臘味咪又係現成嘢 啲腸即刻灌架咩

肉都無塊
不了

點會冇你鍾意食咩咪加咩

你幅圖
雖然煲仔飯都唔多好食
但係石鍋飯俾狗食

燒臘本身就係下欄嘢
比嗰啲窮鬼將啲肉儲起過年過節先食